21蚊入左6千股美圖 而家點算

RIP

止蝕

等收錢…
今日大户呃貨

坐潛艇

巴打...做乜咁博...

係五萬股，跌一蚊輸五皮

樓主千奇唔好放
坐返三五十年
到時仲勁過qq apple google

$22

溝貨啦，博佢反彈

6千定5萬

Discuss 偷圖

都係萬零蚊當跌左算啦

44000股ipo 6000股21$

仲有賺

未買過股票？

唔撚係馬？呢隻野都有人買？

Strong hold

Btw

改圖秀秀？

如個個 SMS 冇改過

係 入左5萬股@21

成球嘢

痴線 咁賭法 我唔似其他巴打叫你過大海
今日買張大期long左佢都執100點啦

渣ga

50000 呀傻仔
開post 都開錯

等人笑9 你啦

香討 post

我代大戶多謝你

因為個價位有好多盤, 5000, 3000, 咁如果一次入晒5萬股, 其實係唔止一個trade

副圖意思係6千股@21, 前後入左5萬股(可能不同價位, 但一般係同一價位@21)

即係仲有另外五、六個SMS會見到:
買入 X千股 01357, 成交價HKD21.00, 共買入X萬股, 未買入X萬股

唔明點解標題只講 入左6千?

明顯改圖啦屌

藍籌驚咩

連續賣帳面蝕 25粒+

樓主, 止蝕喇, 有賭未為輸
唔好為啖氣, 而坐落去
我唔敢講佢升唔番上去
但如果你一開始係打算短炒, 你就應該止蝕
當然你一開始係打算長渣, 咁祝你好運
恆指殺到上二萬八的話, 你仲有機會

祝你好運

我覺得似假膠，但又冇人問，點知俾人串第一次買股票

廿粒野姐,仲未有技術調整張圖

輸少當贏

短炒股其實應該定止賺止蝕位

等佢變另一隻騰訊

仲炒股，抵輸死

真心希望你係改圖，開下玩笑

3分1份首期無咗

差唔多100萬

21買23走?